中大射火箭炮？

舊聞真係好刺激 wow

堅定流？咁勁？

有無人知唔咩黎
大家千奇唔好量產同比物資佢地整呀

唔好亂屈
天馬座流星雨黎

明明係天降殞石
皇天撀殺 唔好屈D學生喎

特殊物品黎 用一個少一個

推

中大物資：
唔要食物
要水、冰袖、冰袋、機油、電油、白電油、汽油、大量長遮、豬嘴、濾罐、風機、頭盔大量、索帶、雨褸、玻璃樽、布、糖

落地前未燒晒嘅2012粒殞石嚟jer

皇天擊殺 之前叫上帝落黎 家下先到炸

勁撚到

如果我地常規既裝有呢種射程
對家收左皮好耐

入教堂拉人吖嗱

振軍心